日日都可能係你最後一日

其實真係好l驚
避又避唔到咁多
又唔知邊個係隱形患者
又唔知自己有冇中招
搞到一喉嚨乾咳一兩下
係屋企猝一猝隻眼
番屋企唔記得即刻洗手
就覺得自己命不久矣
Diu

驚乜

唔好出街